今次仲唔10連到？

1

2

3

4

我頂，出得太快佢唔俾出話失敗

痴線咩 你地唔使訓？

？

okok 現時放棄，遲d我唔信 你地唔使訓

10

9

8

夜啦早d訓啦好嗎